除左自信型毒撚外，擺款既毒撚都好撚黑人憎

特別鐘意十問九唔應，擺哂款係度玩無視
轉個頭同自己班acg小圈子大大聲圍威喂
你鐘意搞小圈子咪搞包去，依家搶你朋友咩
想同你寒暄下兩句打好基本關係
你估好撚想同你熟
洗唔洗咁撚臭串呀屌你老母，你當自己咩人

姐係點 無識呢啲人

靚仔擺款：好cool ar
毒撚擺款：洗唔洗咁臭串

大佬唔好咁撚痴線思想好無？
一班人食飯見你同組，無人問你
我好心問下你一唔一齊
好同唔好兩隻字真係好撚難講？
可以隻眼唔望人，頭昂昂咁走左去
同「女神同你講兩句就想溝你」有咩分別？

投其所好

So你老母呀，依家好撚想識你呀
見你慘慘豬無人同你食飯先好心問下你

見過
問佢借嘢望都唔望我就話唔借
串撚到仆街

毒撚就黑人憎架啦 不用分這麼細

我唔知係咪得我係咁
但劇毒如我 因為緊張 有時會做出唔禮貌既野 例如人地講起我 我唔知點應所以唔出聲 或者表達得唔友善 其實只係緊張
當然樓主遇到個d可能真心串 但唔係個個毒撚係咁

岩呀巴打 呢種人唔屌唔化

毒撚都唔想同你傾計

你又岩